[Mindfuck] Legion Season 2 on 3 April

嘩正

好mindfuck但又好引人入勝

shadow king 正左咁多既

活在球內盡是生命

上季好鬼迷幻

咁快開 又要睇痴線佬david

What 7 I have just watched

上季喺間屋開完槍定格入mind zone果幕 仲有數碼暴龍bgm

黑白scene果段真係正到仆街

Trailer 2

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

有無人話我知另一套點解大陸無啦啦hit咗？

邊套？

Aubrey plaza

演繹得夠瘋狂

差唔多有得睇睇

得兩套XMEN劇

邊度有冇睇返s1
想重溫返

就快有得睇

人人

出左啦

放工睇

邊度有得睇

我bt

莊周夢蝶

未來syd

Pish

同問

睇完好似索完k咁,全部一片片
跳舞表達係幾搞笑

Kerry 同 Syd 都好正

同s1 一樣第1集又係跳舞
最後想表達d咩?

好癲 要至少睇兩三次

好似吸毒咁

同olivier跳舞幾好笑

但佢明顯跟唔上拍子

一聽到個3條跟班男人婆把電腦聲加埋成村人咬牙個feel就好不安

QT style

睇完之後 頭有D赤赤地
好想知點解要幫shadow king搵身體

有冇人可以簡單講下第一季最尾講到乜
冇曬記憶又冇時間再睇

Shadow King 上咗oliver身
David同Syd傾計，傾傾下入咗精靈球

可能個syd唔係真係syd

好正

Ep2 trailer

正到無得頂

後尾先知原來同隻貓交換左身體

邊到有等睇？

楓林

Rachel Keller

thx
發覺Netflix乜都無

楓林唔會好低清咩
點解唔down落嚟睇

今集同shadow king講數果幕

我楓林搵過搵唔到,劇中文名叫咩呀

大群

見到了, thanks

Netflix冇係正常...
因為套野係Fox既...你subscribe Fox+先有...

其實係鐘意睇既，俾錢當支持下...又高清又唔洗Download...

話說...呢兩集不停出玩呢d綠色手形氣球...
一直覺得好奇，幅圖呢個場景不停指住男主角，好似有d野咁

要睇落去先知

睇完今集, shadow king 沒cast錯

今集講紅色係GO, 綠色係STOP
綠色手指可能係叫人STOP DAVID

利申: 9UP

David今集果對boot幾靚

題外話，成日都覺得david做野獸怪怪地，雖然最後先出場

睇住跟xmen 原作個肥佬頭蜘蛛身真係不了
宜家個人類形態真係有boss feel

有anerican gods講嗰啲神嘅味道

你搞到我諗起性愛之神

Ep3 Trailer

呢個scene真係幾正

Legion 其中一個人格是神

Monk

已經唔多記得上季講咩
淨係記得好好睇

今集最尾個monk死左之後 手指係指向外

Push

Ep4 trailer

今集真心唔多明。又話love makes people weak ..sinner burn brighter（大約喇）
但最後又burn with me. 唔明啊

今季每集都睇到有啲眼訓....

係咪真係攪得太難明

睇左頭十分鐘 聽日再睇埋

syd

依集好撚正呀！！

幾幕野玩足成集

Ep5 Trailer

Amy

Legion 2x06 Promo "Chapter 14" (HD) Season 2 Episode 6 Promo

今集

今集睇老鼠果幕好有銀河守護隊嘅感覺

Ep.7 開始大戰啦

其實ep 6 全部timelines 係咪發生於David 沒去clockworks後?

薯條分支論
得老闆賞色，到做老闆嘅老闊，同家姐反面
做個正常家庭爸爸
流浪漢俾Kerry斬死

老闆變左Shadow king's vassal
流浪漢回憶見到Benny but not Lenny, 即係沒去clockworks
正常家庭算happy end, 但沒Syd
牛奶david, this is america

今集唔係好明
好似睇緊第二套劇咁

我都唔太明 , 遲d出曬成套劇再翻睇
我估係David ep 5尾受太大刺激, 之後"去"或諗different realities 搵 bbq end
(今集堆realities應該沒去clockworks, 所以每個realities仲有shadow kings)
結果沒, 最後"選擇"返去clockworks, 面對現實

有啦

Ep7

Ptonomy

套野越黎越悶

當睇twin peaks咁
欣賞下佢啲拍攝 cinematography music
有啲迷可能係唔會解既

Ep.9 Trailer

David俾Syd瘋狂打

Melanie後生幾靚

重有兩集season final

今季就到結局都咁少人討論

好彩續咗s3
唔係真係會好sad
完哂11集又要重睇s2

呢套野真係好癲，今季多咗用chapter去解釋一啲想法，比起上季易明啲

我覺得上季主線易明同清晰好多
利申:未睇最新2集

終於有得俾kerry展示武藝 Syd bb俾Shadow King洗腦

Season Finale Trailer

個人認為呢套已經可以同黑鏡比肩

尾二個集回勇 , 期待Season Finale
同埋我覺得第8,9集應該合為1集

Shadow King 真係好撚型

但佢令我不斷諗起卡士蘭將臣

聽日最後了

呢集唔錯 不過冇打鬥咁擠
我覺得syd好戇鳩

咁樣埋尾

David又要被捉